{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더베이리조트 (리버뷰, 레저스포츠) 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様はチェックインは15:00、チェックアウトは11:00でできます。 ''客室内の定員超過人数収容禁止''および臨時訪問不可の規定を遵守してください。 追加人数及びオプションは当日現地にてお支払いいただく必要があり、ご予約された人数に追加が生じる場合には予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しもできません。 ペットやペット同伴の場合にも入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊および未成年者の入室は絶対不可能であり、その理由でも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用中の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVと無線インターネットが提供され、プールも運営中ですが、水着やラッシュガードを必ず持参してください。 プールの営業時間は午前10時から午後6時までです。 バーベキュー場をご利用の際には予約が必要です。 パッケージのご利用はリゾート内のレストランでのみ可能で、時間に制限があります。 パッケージをご利用の際は、お飲み物はご購入いただく必要があり、パッケージ以外の時間はお酒の持ち込みはできません。 リゾート内にはカフェやコンビニエンスストアがあり、セミナー室も用意されています。 エレベーターもあり、加平駅、南怡島、プチフランス、ザラ島、ジェイドガーデン、アチムゴヨ樹木園などの周辺観光地もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの支払いはいつすればいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションの支払いは当日現地でお支払いいただく必要があります。追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合があります。その場合は入室拒否となり、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットやペット同伴の場合は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットやペット同伴の場合でも、入室を拒否する場合がありますのでご了承ください。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室や未成年者の入室は絶対に不可能です。その理由でも払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールの営業時間は午前10時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用する場合は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "リゾート内のレストラン以外でお酒を持ち込めますか？",
            "answer": "パッケージのご利用の場合、リゾート内のレストランでのみお酒の持ち込みが可能です。その他の時間はお飲み物はご購入いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には加平駅、南怡島、プチフランス、ザラ島、ジェイドガーデン、アチムゴヨ樹木園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 506
    }
}